野鳥大鬧星光行 搞到警員索晒氣

野鳥走進警車車底(詹家志攝)

野鳥飛到巴士站(詹家志攝)

警員用紙皮箱生擒野鳥(詹家志攝)

野鳥正等候漁護署人員到場撿走處理。(詹家志攝)

早上11時，一頭懷疑受傷、貌似白鴿的野鳥，降臨尖沙嘴梳士巴利道3號星光行對開行人路，引起大批途人注目，野鳥胸口的羽毛鼓起，在人潮中狀甚威武。警員接報到場嘗試將野鳥生擒，但野鳥雖然不能高飛，但亦飛出巴士總站閃避，又飛進警車車底，一時間令警員手忙腳亂。不過，野鳥最後被警員用紙皮箱生擒，等候漁護署人員到場撿走處理。

紙皮都得？

嗱

野雀撚狗

固姑故？！？！？！

香港警察呢就好撚蠢嘅

紙皮都得 咁condom都得啦

一見到紙皮就有聲

唔係話撐警察，不過唔明你地笑乜，用紙皮箱捉住隻雀有乜咁好笑？

睇多d新聞

新黎
紙皮咁經典都唔識?

阿sir撚雀唔使你教

唔好意思柒左

以為野鳥係日本人

室外雀仔點解要做？

咁Condom都得啦！

唔係話撐警察？

果頭不嬲多雀 仲乜要捉佢

紙樣都得 ⋯⋯咁⋯⋯都得啦

講完
自己參透下